巴塞官方發佈新賽季球衣圖，美斯領軍

蘇9

美斯企親都咁樣?

面皮咁厚

成個毒撚咁

係😅

美斯個頭好似有少少唔啱比例地大？

收爺啦7頭 日撚日係到美斯美斯

家陣唔傾美斯，唔通傾羅馬咩

有幾個個樣同上季嘅相一樣

足球壇唔講雙嬌可以講邊個

真，開親po唔係美斯就係尼馬

最底嗰句係 More than a club?

睇到尾欺個樣皺晒眉都知係假圖
fake new!

我地連燈唔撚用emoji架喎